點解而家d人咁狗屎垃圾都要走去做youtuber?

平時悶悶地/一個人食飯都會開d旅遊vlog睇下
但真係好多都好低質
唔識拍片唔識剪片唔識加字幕唔識加effect都算
無樣無身材唔搞笑我都忍你
明明條片係介紹築地攻略
但一副港女口吻咁話要排好耐，鰻魚又唔熱
講野又生硬全條片都係度嫌三嫌四
睇完條片覺得實在太奇萉
走去望下佢ig
我屌咁都有8000+ followers到底有冇天理
入面全部都係阿嬸扮少女走去跳kpop舞既片
睇左十秒就頂唔順
睇到我隔夜飯都嘔埋出黎
睇清楚d原來8000幾followers全部外國假ac
明晒
自問鐘意重口味既自己search kokomua
咪話我有好野唔益你

點解好地地一個平凡港女唔做
係都要做youtuber攞黎柒呢？

因為班人連警犬都做唔到

華哥：成個youtube界俾你搞彎晒啦